.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "fevereiro 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
Opções calibre\-customize
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Personalize o Calibre carregando plugins externos.
.sp
Sempre que passar argumentos para o \fBcalibre\-customize\fP que contenham espaços ponha\-os entre aspas. Por exemplo: "/some path/with spaces"
.SH [OPÇÕES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Adicione um plugin especificando um caminho para o ficheiro Zip que o contenha.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
Para programadores de plugin: caminho para a pasta onde está a criar o plugin. Este comando irá criar o zip automaticamente e atualizar o plugin no Calibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Personalizar o plugin. Especifique o nome e uma expressão identificadora, separados por uma vírgula.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
Desativar o plugin mencionado
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
Ativar o plugin mencionado
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar esta mensagem de ajuda e sair
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
Listar todos os plugins instalados
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Remover um plugin personalizado pelo seu nome. Não tem qualquer efeito sobre os plugins integrados.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar o número da versão do programa e sair
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
